有冇人被派左出去做野？

當初做咩出去？
係咪好掛住香港？
屋企人點算？
仲會唔會返黎？

同問

想知點樣可以有海外工作既機會

人在大陸二線城市，悶撚到仆街

去銀行入票

邊度？可唔可以講多d

出trip算唔算

大連

係架，而家開始同陌生人傾計